[經典愛情片］有無人好鍾意「我的野蠻女友」？

套戲已經翻睇過好多次，神劇本！啲笑位同感動位都好正，仲有啲精心舖排嘅小彩蛋，結局手拖手對望嗰幕 經典愛情片一定有佢份

遇到未來既男人

就係呢套, 搞到幾多女人想學個女主角咁, 但只學到表皮, 變左真野蠻女友

好鍾意，神劇本

就咁當愛情片睇又得，知晒d科幻細節睇又得